[陰謀論]中央其實係推薯片做特首

大家記唔記得梁振英嗰屆,個個都話唐英年做,最後就係梁振英做,
今次就再重施故技,知道香港人不嬲唔鍾意大陸,
整到林鄭好似中央推舉佢做特首,
然後令民意支持曾俊華,最後搵部分建制選佢,
令到曾俊華最後贏少少,
其實佢先係真正既CY2.0,
到之後啲人話佢既時候,
就可以大大聲講當初民意係選佢,當時係追隨民意比佢做特首,
比佢做咗特首你地又嘈,之後仲可以光明正大咁話香港人煩過西毛

係嘅話
中央玩政治嘅手法
香港人邊撚到識對抗？

唔係嘅話
阿爺話事 香港人跪低
仲邊有得話事？

結論係
香港人點都俾人揸春袋

上次個中央係揀狼英，今次個中央揀林病，條數都係一樣計法？

利申，我唔信曾俊華做係真管治，佢都係傀儡

即係其實中央一早已經控制咗大局,
而家既所謂「民意」,,其實全部都係中央既預料之中

諗清楚,係唐唐先,之後仲要係爆醜聞,選時既民意係支持梁振英,
所以好似今屆辯論咁講,當初民意好高,之後直插谷底,
薯片仲話暗示緊邊個

以你邏輯，上次唐唐只係做出黎既假像，唔係本身已經內定狼英？

但上次轉軚係選前幾日已轉，今次到今日佢地仍然好堅定撐林病喎

有幾奇?
聽聽話話咪比埋政協佢做囉,
唔係咩野叫陰謀論?

結果只要唔係胡官當選,就兩個其實都係中央屬意既人,
但知道胡官無可能當選,
中央每次屬意既特首人選其實係兩個人,
一個就做黑臉,一個做白臉,
你以為白臉好人?但都係同一公司,同一劇團既成員

咁你認唔認同有兩個中央？江派習派鬥緊？

同埋我冇話白臉好人

上次最重要既轉捩點好似係辯論唐唐爆大獲,
講咗啲唔知咩野會議其間既野,話佢講大話嗰番話,

之後就轉投「後備特首」梁振英

唔太認同,
但有時習派想改變某啲野,要就住江派班老屎忽,
當無哂老屎忽,先再推出嗰啲一早諗定既計劃,

即係江派定一啲潛規則比習派,只要佢地喺琴一日,就唔可以改呢啲潛規則,
只要唔犯呢啲潛規則,點做都由得你,直到佢地離哂場為止

無話你有話,
即係話中央其實咁樣玩緊,
等市民鍾意白臉,之後白臉抆走個面具其實係另一個黑臉

請問紅字咩意思？我一定冇以為白臉係好人

咁點解你又覺得江派老屎忽已除去？

我講既「你」唔係單一指話你既「你」
而係指話覺得佢係幫到香港嗰一班人

同埋無覺得老屎忽已除去,大把老屎忽喺到,
同埋除唔到,要等佢地自己離場,
所以先話習要等佢地離哂場先唔用佢套潛規則,
但又未去到「鬥」,你唔觸及佢條線就任你發揮,
所以而家唔稱得為鬥

咪笑囉,你笑我香港又唔會變得更好,
如果你笑完香港會變得更好,比你笑我仲會好開心

好多連登仔以為自己邊個
俾你笑可以改變個局面或者俾你話港豬會有票嘅話我不知幾想

阿爺做野唔駛你教

笑唔笑都係無票

唔止你,應該好多人都好想
就算每人比$100可以有投票權,應該大把人肯比呢$100

痴少陣啦